點樣卜有馬溫泉最平？

想睇十一月二十八九號 平日
依家訂係咪太早

睇左陵楓閣呢間一泊兩食 最平嘅房型
比較完 jalan 樂天 都係約千五六蚊一位到
另約私人池浸一粒鐘要加錢先有
呢個價錢係咪正常

有冇巴絲打浸過有馬溫泉有其他推介
朋友去過上面個間話野食好好食

巴打小心呀，D人又會話你乞衣去咩旅行架啦

幾多人去？
愈多人去愈平

呢個係正常價錢，視乎你個二食係食咩，我之前去個間食傳統和食set，連一泊二食好似$1100 一位 (我呢個係三月淡季去平D)

你想要浸私人池? 個D好似唔平

商店街個邊 (唔知係咪咁叫) 有間炸和牛薯餅好撚好食，記得去試，附近仲有間賣以貓做主題既商店，上至家居用具下至擺設指甲鉗都有

格下價姐
好想快d揀完卜完 等旅行

正常價就得了
十一月尾其實係咪旺季
我都係睇傳統和食 我諗都已經好好食同夠食
我睇個間私人池加3240yen
都唔貴呀
薯餅我鐘意食呀 到時去先 多謝巴打回覆

兩人咋

傳統和食都有分幾隻餐，我個陣食第二平既餐，已經超正

(不過第朝個早餐就真係...不敢恭維)

咁加3240 就可以接受既，如果你想鴛鴦戲水

有冇人用官網book?我8月中尾用酒店官網book左指宿果d,計落好似平d

咁啱有去過呢間
呢間嘅淨潔度 服務 兩食同溫泉嘅質素都幾好
整體我覺得算中上嘅傳統旅館
不過我上次係住有私人風呂 所以無去過貸切風呂
而且佢個大浴場都幾靚都幾有特色
記得要預好佢轉場時間兩個都去試下

另外留意返
間旅館係係好撚高嘅地段
自駕遊就無問題
如果行上去係得一條都頗長嘅樓梯或好斜係俾車行嘅大斜路
所以唔自駕就最好約佢地嘅有馬車站站免費接送
上次推住個hand carry行都想死........

有碼唔夠過癮

十一月尾十二月頭既紅葉季節向當地都算係傳統旺季，而家有得訂就最好趁早訂，愈遲訂個房價就愈貴，而且會好快 full 。

官網 book 有時有 d plan 圍返埋會底玩過其它酒店網 book，但官網語言一定要揀返日文，揀英文或中文就會少好多 choice 。

希望我個間早餐都好食
鴛鴦戲水一定要

評價唔錯 卜左了好期望
收到 巴打 到時會打俾佢地接

古泉閣都有考慮過
我想要日式房同有山景睇
呢間同陵楓閣都有
不過唔知古泉閣有冇紅葉景睇呢

卜左官網有送貨切風呂